Retweet立陶宛前總理加現任歐盟議員條片

立陶宛前總理加現任歐盟議員拍片撐香港，但無人 like !!!

隔離post有人放左YouTube Link 同 AndriusKubilius嘅Twitter, 但條片無放上Twitter

大家幫幫手Retweet

Push

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831

多謝人地咁有心

推唔起